本人熟讀金庸系列小說廿載,歡迎提問

書劍恩仇錄除外

熟讀師

熟師

楊過勁定令狐沖勁

小說師

你覺得邊個係最靚仔嘅楊過，係咪定賢

郭襄靚定郭芙靚
請引小說內容

金庸師

最鍾意睇倚天

定仔係咪淫婦

我揀斷手佬

小龍女一生扑過幾多次野

楊過=古代埋單毒撚

應該楊過。

楊過無左隻手，之後隻手去左邊？

獨孤九劍勁定玄鐵劍法勁

想知究竟有無李莫仇呢個人

想知黃蓉個女係咪真係有斬到楊過隻手

利申無睇過小說

拎左去餵鵰

有無聽過一招從天而降既掌法

定仔有冇比尹志平雞奸?

襄陽（可能塞車）

唔准偷睇，神鵰俠侶第一章第二段有幾多個標點符號

印仔最愛邊條女

金庸入面最好食係咩

射雕第一句係咩

小龍女

定仔

越女劍，白馬嘯西風都有睇？

風清揚點樣學識獨孤九劍？

楊過比人斬左隻手之後佢匿埋左喺邊度

莽牯朱蛤

樓主死老嘢

郭靖食過幾多餐？

金庸小說中，「我可以色」呢句起邊本書出現過？

大師

飛雪連天射白瀆 笑書淫俠倚Big Lin

黃蓉生下郭襄後，慌亂之際，只模模糊糊的瞧過幾眼，這時忍不住細看女兒，見她【眉目嬌美，神姿秀麗，雖是個極幼的嬰兒，但無疑是個美人胎子】

郭芙
武修文連討三個沒趣，訕訕的很是不好意思，定睛瞧時，只見她身穿淡綠羅衣，頸中掛著串明珠，臉色白嫩無比，猶如奶油一般，似乎要滴出水來，雙目流動，秀眉纖長。

就咁睇應該是郭襄靚D

乞衣煲雞

以下兩班柒頭邊班比較似五嶽劍派？

A. 飯民
B. 獻世派

有李莫愁，係小龍女師姐，
後尾俾人趕左出古墓。

係，因為郭芙鬧小龍女水性楊花定咩，
楊過鬧翻郭芙，郭芙唔忿氣，
用小龍女俾佢個把淑女劍斬左楊過隻手落黎。

請問用氣炸鍋整唔整到玉笛誰家聽落梅？

認真問，小龍女三圍？

到底有冇

真打，無忌接到三丰幾多招？

金庸入面有咩師？

Bb唔計

何師我

韋小寶碌鳩擺左定擺右

韋小寶有冇屌過定仔

黃藥師

我係狗雜種

楊過斷嘅係左手定右手

GAY

周街執到秘笈

有冇睇令狐沖擋核彈定唔知乜篇嘢

如來神掌✋

你是魯有腳

對奶都幾能仁

是

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

虛竹有幾多年內功功力

咁勁？
咁你知唔知金庸修改第三版嘅時候
修改內容主要取自邊班人意見？

七十餘年

張無忌明明就無撚敵 班鬼佬憑咩同佢打 仲要勁過佢

實不相瞞
就係本人既意見

點評價黃藥師

咁張無忌最後有冇去波斯接小昭走

楊過幾時死

你故鄉係高昌定吐蕃,識唔識計老人??

住觀塘廿年可以練成邊款武功

「眾人見到這女子，眼前都斗然一亮，只見她三十有餘，杏臉桃腮，容顏端麗，身穿寶藍色的錦緞皮襖，領口處露出一片貂皮，服飾頗為華貴。這少女身後跟著一男一女，都是十五六歲年紀，男的濃眉大眼，神情粗豪，女的卻清雅秀麗。... 那美貌少婦酒量甚豪，喝了一碗又是一碗，那少年和那文秀少女也陪她喝些，聽他三人稱呼，乃是姊弟。」

睇成年郭襄第一次出場淨係形容佢文秀，反而不停強調郭芙美貌少婦，感覺郭芙係靚d

錯啦 三大高手加埋

有人用下面兩段嘢推論過三拳拳力強過蕭峰，點破解？

蕭峰用七成力打老虎頭傷佢唔到

但過三拳打可以一拳打死牯牛
所以過三拳> 蕭峰

原來玩膠
唔陪你癲

笑傲江湖最尾嗰句對白係咩

白馬仲有睇過 越女劍聽過係死mk玩女就冇興趣睇

張無忌條咸濕仔見到女就變垃圾架啦

卡通果個先係最美小龍女

金庸入面有幾多首詩?

飛雪連天射白鹿下一句係咩？

個古墓是咪喺觀塘

張無忌成為明教教主，對明教是否利多於弊？試舉例並加以說明之。 （40 分）

百里鮮老闆似邊個人物

明明就乞衣煲飯

射雕英雄傳郭靖第一句對白係咩

李師

康敏比幾多人屌過？

今晚食咩好？

自以為懷才不遇
可能表面上成日扮唔識人嘅。相貌平凡，唔高唔矮，孔武有力，有暴力傾向，鍾意亂咁打人。極度貪秘笈，甚至乎九陰真經呢啲垃圾都貪餐飽嘅。
我未數時以為佢係連登仔
數完發現係魏晉仔

佐助定楊過好打

是日靚午係邊間客棧？

石破天係第幾回跟佢父母再相見

答案係咩？定係你真係問？

覺得天龍八部第3版好， 還是天龍八部第2版好?

洪七公最鍾意食咩

新版天龍有幾多粒標點符號

金庸入面邊個最似定仔

好想知，扑過幾多次先搵到小鮮肉楊過埋單？

呢啲都唔知 即係可以話完全冇接觸過金庸
咁你入嚟做乜

郭芙心地同性格差，相由心生，應該冇郭襄靚

不方不敗vs獨孤求敗

兩個癲峰之時，邊個嬴

又唔見有人講港女唔靚

楊過內功深厚，令狐沖點打

東方不敗學得葵花3分之1
何況金庸講過創神功一定比學神功勁

老肉了

排五絕仲懷才不遇

佢一直想做狀元 結果做左武狀元仲唔夠懷才不遇

佢做官 殺埋個皇帝都似 睇下佢連坐弟子

佢全家被人流放點做官

應該係200幾年喎，唔熟書既

金庸小說入面有邊個係TB?

霍山同張無忌邊個嘅乾坤大挪移勁啲？

咁惡架

佢係咁奶岳飛呢類忠臣
如果唔想做就唔會讀晒天文地理治國 就係做唔到就屌鳩人

歡迎提問但唔撚答
印狗好波 又撚狗

睇標題以為串緊某user

小龍女幾多歲先有可能生小朋友?

定仔練唔練到葵花寶典？

笑傲江湖是那一個朝代?

鳩摩智 喬峰 邊個勁d？

黃藥師，正職藥劑師加風水師

吹埋蕭，樂師

李鄭屋村

神鵰俠侶第一句對白係?

全盛時期
郭靖 定 楊過好打D ?

佢自己唔去考

韋小寶邊個老婆最好砌？

我每套睇遇5次，每次都有新體會

樓主正一垃撚圾
成個post淨係答咗幾條問題
仲要答錯嘅
求其搵個金庸post捉個巴打出嚟都熟過佢

佢係垃圾唔係新聞

答人未

黎樣可以推測，應該微波細蘿纖腰，小龍女入古墓個陣，身型瘦削，古墓生活淡薄，唔會高蛋白或肥膩，加上古墓派武功本來就要靜心除慾，唔可能會大波大蘿，亦不可能體重，唔係瞓唔到係條繩度

金庸小說出過場嘅角色總數有幾個

最少200年

天山毒蜈蚣

一定係獨孤求敗，因佢已到無劍之境，東方不敗重要繡花針，更本兩個層次

日月神教光明右使係邊個

重劍劍術同獨孤九劍邊個勁啲？

樓豬揀嚟覆，渣既

緊係双兒，一次砌兩件，佢地又有心靈双通

屌！講小說呀，唔係周星馳呀

喬

熱血公民

講實既話唔計掃地僧佢應該最勁

楊過:是日靚午菩斯曲蛇蛇膽

黃藥師原名係咩

十六年後，觀塘重會
夫妻情深，勿失信約
絕情谷谷底d水好涼浸到喉嚨好c服

認真 起碼2次
佢同楊過有後人叫做黃衫女子
出場好型

「非」字喺咁多部出現過幾多次？

其實金庸小說究竟有冇分最靚女主角
好似寫到各有美態
又有人話小龍女小昭先最靚

蜈蚣

屌，講吓 周星馳 版都唔得

掃地僧只係一個「解決之神」，
事實上喺金庸眼中佢唔係一個「人物」。

講真成本《天龍八部》我覺得掃地僧係最大敗筆，細個仲以為係倪匡代筆。

好cute呀你呢d都問

想知楊過是咪住喺觀塘

定仔師伯唔算

TVB

楊過出場第一句對白係咩？

點解你鄉下明教咁勁

楊過係咪十幾年冇剪過指甲？

計配置喬輸俾好多人，不過小說入面呢段有無敵buff：

他生平罕逢敵手，許多強敵內力比他深厚，招數比他巧妙，但一到交手，總是在最要緊的關頭，以一招半式之差而敗了下來，而且輸得心服口服，自知終究無可匹敵，從來沒人再去找他尋仇雪恥

天龍入面，如果1 on 1實戰，除掃地外，應該都贏

睇過曬3版未先
未睇過曬咁多個版本唔可以話係熟讀
利申未睇過第一版，第二，三版全部睇過5次以上

講實戰經驗佢應該贏晒

周星馳：《長江七號》第一句對白係乜？唔識，攞返個簽名嚟

小昭去波斯係唔係慘過番印度